你地明點解DC狗叫DC狗啦，每個Marvel post都要入去撩交哎

正字又嘈一餐，明明係地道廣東話

票房高又話搞彎電影業，星戰仲高啦

讚親Marvel角色都要搬返小丑出黎
冇人唔認同，但唔駛人地一有戲就重覆講掛？

踩Marvel冇深度，懶清高好冇品
你有冷門好戲咪開post介紹俾連登仔囉

呢期上大作高票房，多人討論多人讚好正常姐
成日屈人打手，又話霸住影視台
唔通要多數人讓路俾少數人？

以上講嘅事例，來來去去都係嗰幾個user name
好啦我以為真係清高撚深度撚正義撚
屌，轉個頭入DC post又見返嗰幾個名
係咪要cap晒圖開晒名先識收手呀？

開名囉

FYI

的 (D) 士 (C) 9
可以形容道路上無法猜度跑法的紅色跑車 ...

低能

不願面對現實

做多左

真係善用起底功能